吳欣鍵老母死撚左去邊 佢點賠返個女畀人？

請指教
謝謝

浮毒每一粒鐘都有淨係可以開3個PO嘅煩惱

生返個

其實浮雲係咪就係以前既水果，定係兩個人黎？

水果粉絲？

真

屌佢老母 佢毒撚黎